你有freestyle嗎？

請賜招 kris在此評格

老母個波罩到你嗎 老豆條鳩插你閪罅

沒有別的嗎 你的flow非常單調在我眼裏十分平凡

你係我女朋友
我係你男朋友
你老母我伯母
你老豆我伯父

火炭 麗琪 inhale 閉氣

好工整啊.......

???